[想搵歌聽]fuck u ex

有冇瘋狂可以diss ex既歌
好想減下壓?

my boyfriend is gay

補充返 我係紅巴

有冇得比多少少恨意我???
補充少少故事
我係被出軌被分手 曾經想挽回幾次
我認我犯賤
但佢依家搵到新仔
我亦解脫左
我依家想發洩下

damn bitch

gives you hell (American all rejects)
im not calling you a liar (Florence Welch)
Fuck you (Lily Allen)
Cold hearted
I look so good without you
Problem (Ariana)
FU (Miley Cyrus)
Don't (Ed Sheeran)

天敵好啱你

當啲歌詞轉曬女

依首冇得輸

bitches broken hearts

呢首都應該出左好多年
細細個就聽過

Thank you, next

活得比你好
你沒有好結果

臭雞 Jessica

Push 尋找能量